跟據尋晚佢地清埸，我有理由相信

612指揮官陶輝（Rupert Dover）尋晚要出動拆路障,
係咪上頭燉佢冬菇
有無巴打幫手翻譯問下佢

Do you like Chinese mushrooms ?

不過唔會啦
如果真係燉咗冬菇 就唔會出嚟

咁就降職 以後唔洗所謂嘅執行職務

三粒花，搬鐵馬喎
應該係比人叫佢出黎拆掂佢

政府工邊有降職架
最多咪調去離島